想玩古典結他

想買同埋學古典結他
筆直2000樓下 有咩好推薦
Btw想自學有冇可能

自學一定有可能

我見古典網上冇乜教學 但係窮JJ 又冇錢可以Keep住交學費

我都完全冇學樂理
個古典結他心血來潮買左一年多啲 近排先想認真自學下
一齊加油

有咩牌子好推介筆直1000-2000

睇書學都唔錯, 有部份會送埋DVD
或者一個月上一堂都唔錯
雙管齊下

我都唔識求其買左個千幾蚊算 都係問sales邊隻岩入門

I see 唔該晒師兄

俾埋link你參考下
我都係睇佢教學

我都有睇佢 btw粒Sir D片好似都唔錯

可能我太蠢 已經覺得有啲復雜
不過都盡量學 thx

最好都係跟老師學
有人幫手執下姿勢

有人教點都好過自己係咁練D錯嘅嘢嘅
不過我呢個窮jj都係草下錢先

我上堂用緊呢本the christopher parkening guitar method volume 1
你可以買黎睇下

唔該晒師兄

我有個舊古典結他,可以比你
屋企無位,想清咗佢
雜牌野,有少少花,要自己換線

師兄不如留Tg傾下？

ok呀
@Chlorisssss

學古典叫人睇小學雞
你地係唔係痴線

古結撚路過

歡迎加入古結深坑

想學古典最好出去搵人學喇
因為好多手法 學理 古典都相對嚴謹啲
你自學會兜左好多路

古典最好出去學下
手法姿勢用力好嚴謹
同埋好多野譜其實唔會show畀你, 要學先識

咁想問下有咩老師介紹下
驚搵到D唔係咁好嘅老師

其實好多出名又好ge老師都好小係網上做教學，

明？

明晒

,
我學咗1年仲教緊基本功,
完全無教scale,請問係咪正常

睇你點定義同點睇基本功呢家野

我彈完capricho arabe又開始練返爬格仔

基本功很重要

至於scale,我考完試一早唔記得哂，我阿蛇對我已經放棄左

我諗你最好有心理準備，要花好多時間係基本野度

我以前就係掛住彈歌唔練基本野，搞到而家要返轉頭練返

雖則我而家都係彈歌為主，但以客觀角度黎睇，打好基本功對你以後好有幫助，如果你想長遠發展的話

我知基本功係好重要
不過成日跳part教,唔知係我廢定點

點為之跳part教

公道啲講，一堂45分鐘，15分鐘覆野，15分鐘教，15分鐘執，你都所剩冇幾，平時要花多啲時間自己搵野練搵野彈，唔係就會原地loop

其實預左
細個學琴都係咁所以最後冇學落去依家超後悔

好奇一問，你有咩歌想彈

冇咩得別想彈 單純地想學樂器

呢首點睇

又係喎
反思咗陣,真係我問題
隻右手好容易緊,先跳教其他

ami roll多啲

多謝指教
不過我好容易緊張,
有時誇張到過唔到線

唔洗多謝，大家交流下

Btw,點解會咁緊張，又唔係表演

Yamaha c70,新手夠用，好禁，聲就唔好有咩要求

反應同project都叫對得住價位

唔洗特別做保養粗用岩新手

再唔係altamira n100都得

前者1000內，後者2000鬆啲

無自信毒撚格

你每日大約練幾耐？

唔係日日練
一星期四次,每45分鐘左右

Sor問多小小，而家彈緊咩歌？

無呀練習曲算唔算

算，sor etude?

the christopher parkening guitar method volume 1係呢本書啲練習曲

其實我個人覺得呢d書係有佢作用,但係要係你本身彈到咁上下,有返d底子,再返去了解下自己基本功有咩不足(我地成日叫做砍掉重練)

咁樣效果會比你一面死跟本書但又唔多了解佢做緊咩更加有效率

無乜底子嘅我,淨係feel到佢跳得好快
頭幾頁新手級,其他頁就勇者級